大判 - "精盡人亡" 工程狗 請入

點睇間"精盡人亡" (A 字頭) main con?
褔利？
OT?
呢間Main con 入面嘅building service team 做嘅野？
BSE offer有幾多？

唔答你

開名就開名啦 Aggressive

Assistant

乜鳩黎 大行黎？

精盡人亡咁都比你諗到

垃圾唔敢開名開咩post啊
返鄉土啦屌你老母啊

新菱STS做撚死人！！！！！

有名你叫，做到精盡

返香討啦屌

地鐵盤定機場盤？

機場無左喇

機場中翻哂喎

地盤 工程都一定知既

佢邊個盤好做啲

無
你睇Jacky 每日都屌哂鬼就知

公司成班HR閪撚到震喎
由上至下都係

利申前員工

又唔知今年有無花紅出

有邊間maincon唔係狗

精進建築？

近年好似見到好多地盤

A for Apple ?
Airport ?